曼聯呢隊波真係不如立即收皮啦

一個普巴既身價等於人地切爾達全隊
都要打得咁狼狽
拜利仲要打人紅牌
曼聯呢隊波真係得啖笑

拜利決賽出到？

摩連奴你唔撚識教波就番去同你個仔互含啦

agger

點解成日領先球就要鳩縮

依家隊曼聯仲稱唔稱得上做勁旅

唔抵得下年有歐聯踢?

一定羸決賽

比你隊垃圾獌踢，分組賽都輸啦 成隊垃圾

收到風公海班49000話人種族歧視

cap圖啦 映撚衰晒

咪係

Ajax應該都吊打到佢

岩阿英超跟本冇隊勁 可惜我唔係車

我都冇話你係車

條片43秒 Aspas條猁狗

陰陰質質咁 個格仲衰過蘇咬同沙皮

戰術問題啦 之前加利仔都係sky講過daddy對自己個squad其實無咩信心 所以一覺得不夠打就會叫對翼向後多15碼 所以反擊又打唔成 爭係識守 仲要又唔係守得特別好

睇兩場切爾達連英超中游水準都冇，摩佬都要縮後踢

笑撚死，唔知以為班獌入左歐聯決賽仲爭緊歐聯資格咋下年星期三見到你地先出聲啦

決賽先出力姐
4強出半力is ok

捧緊邊隊呀 唔知以為你有份踢添呀

洗撚咗成兩億都無信心咁陰公

呢個論調其實好on9
咁全世界得現役球員可以討論足球?

我用緊資格論咩on9
你睇清楚條友講咩先啦

Celta Vigo 今季贏過皇巴 點睇

認真 做曼狗睇場波都覺辛苦
反曼仲陰公

縮唔係問題
問題係你守又唔撚穩
反擊又做唔到
放哂控球權比人攻

邊忽係討論呀屌你老母

樓主明明睇到好撚嬲
本身想捱夜睇波等獌輸，
之後笑鳩我地

呢家mola mola

其實自己捧個隊波洗撚咗咁多錢
踢埋啲咁既垃圾波
曼迷係乜感受？

都好既
你地終於明白利記咁多年來既感受

我近排番通宵
今日放假
我三點先岩岩起身

你真係幾撚仆街
曼聯係廢都要拉埋利記黎講
利記得罪你乜野要無啦啦俾你抽水呀閪人🙄

係 正仆街 1:0 又要守 守條7 咩

又唔睇下自己防線點樣
守撚到咩靠條垃圾防線
一早控住踢就唔洗失波啦
比埋控球權人 人地梗係搓得順啦

其實今日正選都係得Pogba同Micki係Daddy話要買 所以其實無都叫情有可原 到左下季 再加強多2-3位 就應該會好好多 起碼有半隊係佢嘅ideal
daddy始終都係有料嘅 每隊佢教嘅都3年裡攞聯賽冠軍

同埋今季好似唔係第一次1-0之後守,最後比人追返1-1

發覺連登好少獌
舊登好多

深夜波都開到兩個post都少

對住隊垃圾都要守 摩佬死撚左佢先啦

洗多2 3億先啦
都未用哂賣C朗筆錢

第二個post仲要推到挨近900

Ed Woodward買大細

做得好

垃圾獌 隊波又肉酸 球迷仲肉酸

酸?
我理撚我你
歐霸決賽己入

人地隊波贏英超酸曼聯入歐霸決賽

呢樣野真係講左10世

第1日睇摩佬帶波咩

認真一問 如果阿積士贏左曼9 但阿積士本身聯賽攞到歐聯資格 咁曼9有沒得踢歐聯？

佢條廢物依家帶波真係垃圾兼核突

無 而歐霸冠軍個資格會另外分比較低積分既歐洲聯賽

同意！決賽點夠阿積士踢

無錯，佢一走車即刻拎英超

認真有邊個好過摩佬？

咁之前帶轟贏落果d英超不如沒收哂佢啦 都唔計嘅🤔

無論點都叫討論

古達迪死全家

少高你贏英超

睇唔明人地2字咩

曼主場

贏波了

當人地皇巴拜咁踢

其實好老實 daddy防反屈基 都要有勁跑狗 皇有鑽石中場迪馬 跑得嘅阿朗 軌有夏殺 獌有咩

福仔 馬仔

點同另外個幾個比

樓主肉酸到

有未來

雀屎連加特

其實仲有mk 不過唔夠大隻 比人撞散曬

無錯,曼聯唔只唔係一線,仲係九線垃圾廢隊,仲要用幾億鎊先砌到呢隊咁既垃圾!!!

如果曼聯迷自貶身價 覺得自己隊波唔係高班過切爾達
我無野好講

作為曼迷都講唔出 洗得咁多錢買咁多聯賽mvp 最後前4入唔到 歐霸對啲弱幾班波嘅都踢得咁辛苦 真係收貨咩

英超最貴陣容都唔當自己勁旅
獌迷真係謙虛

果句樓上嘅論點你哋睇唔明定點？潤你哋一句就發曬茅話唔係討論

使咗兩億都仲未有半隊ideal

睇嚟c朗筆錢真係有排用

我轟hoball

我地獌狗不嬲廢
樓主可以收皮

想你回家

人地贏過蝗疤呀 咁係咪高班過佢地？

洗咗咁多錢都仲係咁廢
所以你地就應該立即收皮啦

一場還一場啦大佬
你有無睇切爾達呢兩回合既表現

咁既班費

岩,樓主都係
完post未

少得滯，下年要用4億

算數啦 人地好緊張啦 講下講下原來差一場波就拎到資格 好驚呀 講真琴日和咪和囉 出到線最緊要 皇馬打馬體都輸番場啦 最緊要入決賽姐

其實根本係摩連奴問題啦
講陣容曼聯唔係英超第一都第二

但條友永遠得一招

其實唔駛講切爾達呢啲主流聯賽球隊
就連安德烈治都打成咁，係有啲問題既

又唔可以怪曬佢 今年曼把握力差都係問題 對中下遊 好多場都有好多黃金機會 但射極都唔入

宜家曼踢得幾密傷幾多人
作客偷到一場咪好彩囉

其實曼係真係有問題既
球員同球員之間既默契好差
佢地有一流既球員 如果配合得好 正常根本唔會踢得咁差
我覺得到底係咪佢地既訓練模式出左問題？
好老實講 就算你話今季阿仙奴點差都好 都起碼見到有一定既流暢度 其他英超上遊隊都係

但曼 你見到佢場場就算贏波 佢地既入球都係靠個人質素 根本好少係慢慢造出黎

利申：多年曼迷

你呢句野講出黎忍到笑先好野

當打果幾個都係傷兵啱啱上場先復出

次次贏緊一粒成班大帝就游哂魂咁
Hea住比人攻咁
都唔知係戰術 定 心態問題

一定係摩佬叫
好似車果陣咁

曼聯真係死好命 32強到4強都無隊係勁
睇返上季利記16強已經要對曼聯 8強仲要對多仔
如果曼聯咁都贏唔到歐霸真係可以立即宣布收皮

wfc , 最緊要入到決賽

上季利物浦地獄賽程

以前班波核突得黎都叫好食
起碼有貨交
而家又唔好睇又唔好食
上面班人重叫佢控球猜波
你同叫個殘廢去跑奧運一百米有咩分別

成班波穩定性又低
白連特可以耐唔事打幾場好波但又會隨時自爆
爆炸狗呢啲 個腦隨時痴孖筋
馬斯亞 連加突 不說也罷

大把錢買人，換走依幾件

曼聯而家無from 大巴又唔穩，防反又無效之前有伊巴/普巴反擊慢到一經中場比佢2個拖慢，主攻又無互動攻破唔到密集。去到決賽真係純粹贏球員個人質素仲要贏唔到好多你見贏得好辛苦。簡單講下年都好難解決呢堆問題，睇摩佬啦下年仲未諗到計可能未必教得完成季就要走

結論：西維爾唔玩，獌先有機可乘咋

根本無幾個人有能力打反擊，得米希 福 叫好少少
其他唔係無態 就無能力 無意識
你睇下蝗果班 中場幾個都有能力帶到個波上去

琴晚上半場有幾下反擊連三閘線都未去到就要回傳
好似要等埋對面回防咁

引戰撚死全家

曼聯都叫勁

人腳係勁喎
你唔係想講人腳廢呀

踢出黎廢係另一回事

又唔見啲轟迷講12-13個冠軍點碌返黎

4強到巴素爾你咪又係險勝

個季聯賽排第3，sor9ly

你寧願柒住捧盃定贏口碑但四大皆空

駁唔到

真係駁唔到
摩佬隊人對比熱刺肥普勁幾班波

貴=/=勁

Pogba, 伊巴, 米希達恩上季係前球會踢到曉飛都可以話唔勁

曼聯今年人腳一定頭三
什至第一 唔係我屈曼迷嫁 季初佢地自己都咁排

英超人腳最勁咪雙曼囉

踢得毫無強隊風範,又冇效率,呢季冇伊巴真係食屎
完全同摩佬之前教果D唔同樣

事實係今季數據表現唔勁

咪踢左25場不敗囉，咁都叫廢
同埋摩佬第一季通常頹底，第二季先會爆seed

仲有馬達馬斯亞哩D明顯好有級數既球員
工兵又有靴里拉同埋連加特哩D 咁都廢
後防一對中堅又唔差

人腳勁唔勁同表現無關係
psg夠踢到柒下柒下但你會唔會話佢人腳唔勁

呢三個係勁呀
但三個都唔係踢英超呢
而且其他人呢？
上季得ddg，兩個新仔，華西係有水準
兩個新仔你想旨意啲咩
今季個成績係未算最理想嘅
但個踢法，尤其防守係好左
而且好多場都中柱中楣，再加埋臨到季尾先黎一推傷兵
黑仔到咁都唔可以真係怪邊個

25場不敗咪又係第六 仲要頹到頭四都冇

你知唔知你up乜

咩藉口黎
Btw摩佬仲會害死好多技術員球員

唔知
同意你曼聯唔勁

但人腳就好勁囉

本來季初仲有舒拉達連哩個有質素既工兵 不過摩狗唔用賣走人 而家咪場場費蘭尼囉

留力霸氣盃姐

費蘭尼幾勁喎

費蘭尼只可以講有佢既戰術用途囉 勁唔勁見仁見智啦

你數下有幾多個係一線？
ddg 普巴 伊巴
伊巴仲要一早過左全盛期
Mk mata 最多二線頭
再搭一堆二線兵
咁叫人腳勁？

定係你地用FIFA rating做標準

德甲MVP都二線 咁其實迪布尼都係二線姐

真心架你 笑死

得皇巴拜球員係一線

感謝Ching 提供笑料

一季簽左德甲意甲法甲MVP都話人腳唔勁
MATA假假地之前踢車仔都係英超助攻王+車路士MVP

Hehe俾某D曼迷吹到勁過Kante架...

曼狗又打哂J 話拜利勁 而家又唔計埋人地一線?
仲有華西呢? 英超數唔數3個勁過佢既右閘?

果個乜靴里拉就真係二線料黎既講真..

好簡單 mk mata本身一線
去到曼咪變二線囉

摩連奴用技術型球員 得啖笑

歐洲金童馬斯亞又變左二線料 好慘

德甲mvp(二線)
兩年車仔mvp歐聯功臣(二線)
辛苦晒曼聯 拎成70m買兩個二線

唔講真係唔知 原來獌子咁廢 睇嚟要洗4 5億 換全隊

好多葡萄友 好酸呀

酸你排第六

車路士領隊摩連奴表示，對於「藍戰士」這種級別的球隊來說，贏下歐霸盃冠軍根本算不上是一件好事。

賓尼迪斯在2012-13球季曾率領車路士取得了球會歷史上首座的歐霸盃冠軍，不過摩帥卻認為這個獎盃毫無意義。

在BT Sport製作的一部摩連奴的紀錄片中，該名葡萄牙教頭如此說：「當我回到車路士的時候，我感覺到球隊參加歐霸盃的經歷是毫無益處的。」

「歐霸盃根本沒辦法和歐聯相比。無論是這項賽事的水準、參賽的球員、球隊和歐聯都不是一個等級的。一家大球會參加和贏得歐霸盃冠軍是毫無益處的一件事。」

摩佬酸撚到!!

不要再說了

一字記之曰 酸😂😂😂

抵撚死
費老狗退左仲諗住有球證幫你地？
傻閪獌狗打歐聯咪又係陪跑

其實摩佬係咪暗示緊曼聯係岩踢歐霸

我最近都開始反曼

MK有能力唔洗講，帶波傳波都好有水準，可惜摩佬打法都係保守反而令到佢發揮唔到

酸你哋咁多錢買「二線料」

獌垃圾都算,班獌老羞成怒真係好睇過戲

下年買埋雞巴文加多後防幾粒星就挑戰英超歐聯啦
酸😂😂😂

淨係識講酸

咁又係，好葡萄佢哋c朗筆錢仲有排fing，今年唔知使幾多億買「二線料」

Mata馬達 當時轉會價破左曼既轉會紀錄
姐係馬達之前既球員全部2線頭以下？

lm

獌狗最鐘意講到成隊獌都係二線料
利申：獌

車仔二線頭個位 當年係破左曼既成交紀錄
証明曼真係二線球隊 最貴個件都係二線頭水平

以上為朗尼稱霸🇨🇳 • 專業分析

巴打幾耐無睇波 依家贏歐霸有歐聯踢 點同以前球季比⋯

人腳二線頭根本唔係藉口黎
你睇李城有幾多一線球員 人地歐戰表現真係嬴盡掌聲
曼聯人腳好人咁多仲係度數有幾多一線球員 醜唔醜呀?

道岀重點
一季一線就一世一線咩

Yes
明明就 戰術 心態 鬥志 有問題

唔知以獌迷標準 車狗同熱狗有幾多一線

下，人哋明串你哋獌聯有問題喎，去到獌就變二線

心態鬥志都未達一線
怎能説整體能力一線？

所以今季咪唔係一線囉
好難明？

可能我轟得世三一個係佢哋眼中係一線

人地本身係一線 係比你間垃圾球會將堆一線既球員集合變成球隊出來既效果係二線

垃圾球會拖低成班一線球員質素
你咁講當年6條煙 係二線咩

下，講緊獌聯人腳勁，但隊波廢喎，mk mata明明一線料俾你哋搞到變二線喎

酸我地有錢洗？😂
疤狗咪一樣金錢球隊😂

真 反而依家轟轉攻中超市場 變收入發發都未買人

係呀,D錢香D隊波都好睇D架

賺返黎就唔係錢?😂

球員真係唔差，無佢地本身波底救返第5都無啦

好多唔抵得曼場場都--66入決賽

佢哋退左役
睇返成個職業生涯係一線
但我地講緊現役球員喎
根本係好彈性

費sir以前用二線兵贏英超
宜家摩佬又係二線兵
曼聯真係慘，成世用二線兵

我講緊6條煙年代
將成堆一線條合踢出來既效果係球會責任
Plan戰術個條友直頭弱智 將本身1+1=2既野變成1+1=0

結論垃圾曼

成段重打 自膠

球員無責任？

入到決賽唔等於踢得好
乜一隊波踢到咁，可以話係放棄控球任人攻
都收貨咩？雲92同椰子個時都可以控到波啦

咁曼依家係咪二線球隊

如果係個別球員就係佢責任 但買曬成班一線球員返來都踢成咁就
明顯係球會責任＞＞＞＞＞球員啦

人腳勁既咪得幾個
mk 伊巴 普巴(?) 拜利 hehe mata
依家伊巴又收左皮
其他最多叫中等, 後起之秀發揮唔穩

有幾勁呀

買人果時咪唔係

教練同戰術有問題唔通又關球員事？

睇下摩佬之前點教點用技術型球員

曼：只有世上曼強11人先係一線 其他球員都係二線

數埋ddg 都7個啦
一隊有七個勁都唔夠？
鏝城用緊高拉巴禾咋
咪又係爭到四

好多盲反好驚曼拎到歐霸冠軍
d 酸臭味😂😂😂

身體勁 頭腦(笑)

曲直難分

咁你落個標準囉
成日話以前點點點
朗拿度拎過世足喎
唔俾球員退步/其他隊球員進步？

鏝城中前場吊打獌啦, 係輸後防姐

仲有摩佬用人用到唔傷都唔換
依家開始就喊無人用

7/11 = 二線球隊

不如數下當年轟拎歐聯有幾多個係一線

啞火t9 當時準備去堀金既林8 巴哥 a高 依家重係英超既秦利 c治 馬達
都係7個

當年對手有巴拜兩隊 巴兩回合都踢唔蠃垃圾車

mk同迪布尼打和
mata同silva silva勁少少
阿古路同伊巴 打和
丁力同連加特 唔提啦
Sane同馬斯亞華舒福差唔多
咁都屌打
定係依家又唔講人腳講成績呀？

名氣可能差唔多，唯一解釋真係個人表現silva 迪布尼贏晒 踢咗成季班人都好似冇夾過咁

新鮮好味既食材都要合適既煮法同配料加好既廚師先做到一味好餸比客人品嚐。如果配料難食壞左，煮個個又唔識整出黎既野難食你又怪食材？無錯你可以話食材垃圾配合唔到煮法但正常人唔會咁諗囉

你真係痴撚線

丁力點都好過連加特啦下嘛
論英超適應力迪布尼比mk高2班, mk雪到有態
馬斯亞今季表現絕對唔及sane
福仔季中後期才出到力, 比耶穌遲
後防黎講, 今季如果唔係拜利同rojo忽然靈光, 一早又係收得皮

提提你
今季迪布尼係英超柱男王
唔係得曼聯黑仔中柱既

以曼既標準
排第一既我轟得五個一線
排第二既未來熱得三個
排第三既痢得一個
排第四既曼城得五個
排第五既阿得一個
拎多人咁多一線做六弟

上邊講曬 有破球會紀錄身價 有獎項mvp
都比你話二線

我想問返你點先叫一線呀？ 個標準係邊？
成理踢得差就即變二線 海鮮利咪一年間由一線變二線 變幾次

踢獌聯呢D西隊, 一線都變二線啦

咪讚緊迪布尼表現好 講咩中柱姐，mk馬達加埋助攻都唔夠佢一個打

一季一線一世一線？
你會唔會話朗尼今日係一線尾二線頭？

買mk 果期mon 過班49000 狗竇先話mk 唔差得過kdb😂😂

我mon過po mk>= kdb >>mane

我叫你比你個標準出來呀 你既標準係乜鳩

前年轟拎英超 上年轟護級 個班底冇變過
會唔會有垃圾轟迷話自己個隊 成隊二線料呀
今年個班底差唔多 成績上返來
姐係哥狗 夏神 哥圖 法比 三年間由一線變二線又由二線變返一線？

人唔笑狗都吠啦

算啦，嘈乜鳩，隔離飯香

其實曼 中前線人腳真係唔差

自己覺得最大問題係後場

唔係防守唔到 但係防守之後永遠係攞唔到控球權

對比其他強隊 係防守成功 後場係拎埋控球權

如果用皇巴拜祖黎對比 係後場可以做埋波上去立即反攻

或者有好準既長傳 前面又真係有人接應到

曼聯完全無

迪布尼今季屌打mk

最大問題係把握力，其實我覺得整體問題不大

本身已經覺得獌隊波好柒架啦，誓估唔到原來最撚柒係啲獌迷

係獌狗眼中 伊巴係廢老咋

迪布尼季季都屌打mk 架啦

咁你咪自己收佢皮囉，開post引戰做乜，又係到扮討論

係咩，上季冇睇多仔唔知

捧到霸氣盃
d人會話：洗咁多錢先捧得隻飛機杯，收皮啦

捧唔到霸氣盃
d人會話：洗咁多錢連隻飛機杯都捧唔到，收皮啦
結論：收皮啦

Yes

洗咁多錢英超前四係基本 就算無前四 打歐霸都好 都唔好踢得咁撚肉酸啦大佬

真

但拎到霸氣盃係少柒

拎唔到就真係去隊去跳樓自殺算啦

切爾達黎咋 贏一球就縮 唔講仲以前切爾西呀

所以馬達同mk點計都未變二線

班獌狗又係度FF出年買咩人

獌買人唔是ff

吹牙

買人都吾比，痴撚線

反曼d 酸臭味😂😂😂

agger路

摩佬不嬲鸁一球就縮
鸁三球都唔縮果個就唔係摩佬，係高普或者哥狗

無進攻板斧已經好大問題啦
成隊波永遠都係一急就係到尻斬
唔會話猜住先咁

拎得番個名未

點會拎得返鏝區手足忍唔住收歸國有
點會再比佢拎阿古路個名出去敗

對強隊咪係 而家打d 西甲垃圾都要縮

買完人都仲係會出連加特條廢鳩

其實我真係想講agger,但係真係忍唔住加多個路字

證明連加特屌打all

無連加特曼聯今年降班了

蜀中無大將 連格作先鋒

Sick ball青

連雲爺爺都打得贏，唔收皮仲可以做乜撚？

阿積士贏歐霸我即刻死

狀態，配合係能力值以外？

你肯講你一線標準未？ 睇FIFA 17數據？

重有我轟既case點睇？

上季唔係
今季係

得未？

笑撚死我
前年係一線 上年唔係一線 今年係一線

個d叫狀態呀屌你老母
唔識波咪撚衝出來ok?

你既計法 姐係今年普巴係二線球員啦
曼用成億買二線球員 好波

大佬歐霸咋，梗係贏到應該贏唔到悲哀啦

一班連職業操守都無嘅球員叫一線？

你想講陰毛論之前 不如講左你對一線既標準先啦

點解今年普巴你又計一線呀

摩狗自己廢西就話球員冇職業操守

細哨係巴塞晚晚叫雞夜蒲，咁佢係咪2線?

真係當上年係hea踢？唔講以為我哋炒咗摩狗之後完季由16升上第六

支持曼聯既手足執返個弱智仔入曼區
唔好再比佢出來敗家

出公海敗家真係唔係咁好既事

成億簽個唔係一線 真係我曼先敢做 曼魚好波

由你把口講出來 我都唔知點應你

........

咁上年發生咩事？

yes 葡萄曼聯有歐霸踢

抽左獌狗咁多頁

都仲未有英超猁同謝拉特GIF睇

點做野架

你問下依家你哋個領隊

提多樣嘢，其實前季臨尾已經柒柒地，跟住上季開季真係柒到無眼睇

Ho ball

我真係唔知佢曲定直

點解仲要買鏝

咪成功護級囉 on99

獌迷 朗尼稱霸 好撚柒呀

Agger 路

不能同時更多

不能同意更多

hea踢左半季定點呀
講到自己俾人迫害

成日話車班球員hea踢玩9摩佬趕佢走
根本摩佬走左之後都係和多過勝
根本果陣後防就趺哂watt

hea你老母
下半季咪又係咁
不過希汀克唔會打死一套 識轉下戰術
你冇睇仲係度9up

摩狗呢d回塘廢西都要幫佢搵咁多藉口
慢慢嘆啦 傻閪迷摩狗

為左撐獌竟然話自己對隊波唔係一線，屌就算你係出面唔係一線(我諗英超都無乜邊隊係),係英超係一線喇掛今季仲要洗咁多錢根本就唔應該淨係爭前4

勝利十一人踢足兩季雙線唔撚換人 唔撚休息 佢個套戰術比人捉到路又唔撚改
內外政搞到一pet屎 外有搞軍醫搞到比人告 內有球員問題

完完全全係戰術上同領對on99

另外講返一線既標準啦屌你老母 你肯講未呀

我無話摩連奴勁喎😂😂
跟你地套logic
佢贏過英超歐聯 佢係咪一線領隊呀？

按照佢地個logic,應該係本來一線，去到曼先變二線

佢係一線泛圍內 邊個話佢唔係一線
只係佢廢左回左塘 唔係一線頭

依家曼既手足 想講自己係二線球隊 講到領隊都係二線

摩連奴仲有幾多料大家心知啦, 獌迷死頂有咩為呢

屎波寧都吹到現今世界最TOP三大中堅

不嬲講唔勁
係有人要拉一線黎講

獌迷死攬摩狗唔知為乜
鏝迷都反哥啦

講左成個鍾 朗尼咩咩 肯講個一線標準未？

定你認為係一線就一線 二線就二線呀

贏波咪一線
和波二線
輸波唔入流

食花生先

逐場計
但佢又話普巴係一線
R曬頭 個標準真係成日變

我終於明白點解有人話阿古路唔夠班踢皇巴拜
逐季計一個球員一線定二線

呢樣就真喇
龍門任搬

大組長 我都撐唔落我獌了

皇者獌原來爭緊下年踢歐聯咁垃圾架咋

個個教練ideal都唔同 呢幾季買人其實有好多可以唔洗 唔好唔記得Ed woodward都係新上任
Falcao
Di Maria
Memphis
Schneidelin
全部1,2季貨仔 呢度都£100左右啦

迪馬迪比兩個都叫唔洗買？
買前邊個知唔岩用先
兩個都著紅魔七號喎
好明顯對佢地好大期望

獌柒既程度真係由隊波柒到去班獌迷度
夠膽死話人腳唔係一線
屌你老母班費全世界第一都唔係一線
呢d叫on9囉好無

當然我宜家係係度馬後炮啦
但係當你用£60m買左個球員
至少expect佢至少踢三四季同有consistent嘅表現
我諗如果你宜家問Ed woodward 佢都覺得係bad signing
宜家諗返都覺得奇怪 點解LVG會想買D7 之前有分析過LVG唔鐘意用南美球員 就係因為咁唔用李華度

講真曼人腳係勁，但踢出黎既表演完全唔對比。但都負負碌碌入到歐霸決賽啦 第一年差唔多啦其實，一隊波都要時間磨合

班19000仲信摩狗個套好on9

條撚屌最識摧毀進攻球員，咁多年黎係得奧燒一隻純技術型係佢手下係有得發圍，其他個d根本就你比粒波佢佢自己一個搞撚惦晒

依家曼聯個前場球員陣容根本好撚勁，買多個前鋒已經夠用，不過摩狗再教落去mk同新享利應該都留唔長

爸b

獌狗們： 都買唔到美斯 丙朗， 點爭前四呀

臭燒都俾佢搞到傳得射得變成一件正係識傳嘅奢侈品

以摩狗既踢法，最後曼聯會變成咁

一個自己搞惦既把握力強前鋒
滿場飛跑狗 滿場飛跑狗
普巴 hehe
殺傷力防中
4件垃圾
龍

信唔信贏歐霸後大撚把勝利球迷高呼：「老豆～」？
大撚把人見高拜見低踩好嘔心

贏歐霸第一件事要摘低便宜仔既名大大力鞭

冬天轉會窗前就得

為咗幫摩狗洗白 究竟可能去到幾盡

摩佬第一季頹係定律黎，要儲氣
第二季就會爆seed架喇，冇三冠都雙冠

今年都就黎雙冠

真

唔知d人咩身價 我覺得獌狗買人唔會比鏝少

雙冠嘅話呢個球季十分滿意
前四or歐霸 我寧願歐霸 起碼係trophy
費sir都咁講過

除咗車狗 今年英超有邊隊有機做到雙冠

收唔到皮

你講咩話 大聲啲

叻啦叻啦 拎個歐霸係到打哂飛機